有冇手足一齊反攻高登 為蔣巴出聲

自己人比高登仔恰上心口都唔幫

Me join牙，蔣巴太好人喇，冇錯都認

你條25 十卜CHING都唔幫?

精神上G持

蓋清好有義氣
好感動

收嗲啦25閪

我後上

25

john

驚樓豬帶錯路

我幾時有25過蓋ching呀